獨立若果成事，恐怕將有超大量跟進工作

－籌組憲法委員會
－制定憲法
－籌備普選總統及新立法局

有新政府之後：
－檢討前朝政策
－退出中國成立之亞投行及一帶一路相關事務
－檢討與中國之所有經貿協定
－暫停及檢討進行中之所有基建及發展項目
－調查商業罪案及起訴涉案前朝官員
－與中國洽談外交事宜
－國防及其他外交事務

大件既有呢幾樣
重有數之不盡咁多樣野要跟進

香港獨立應該會同支那冷戰（假若支那冇解體）
噉就要睇點解支那要放走香港
如果係名義上放走香港，但仲有好多嘢連住支那，好似貿易嗰啲，噉常理下香港會一直維持現狀，同冇獨立一樣，經濟同政治都俾支那影響
但假設係真獨立，支那同香港必然要冷戰，停晒所有關係，噉到時香港應該會係商人主導，選個商人政府出嚟，事關啲官同議員都冇料，商家應該唔會支持佢地執政

商人=親支

Lm

所以要睇支那因咩要放走香港
本身如果支那冇解體嘅，香港人走得甩嘅原因都好奇怪
噉依個就係第一個case，香港要經濟同政治都受支那影響，同冇獨立冇分別
如果係case2，香港真係經濟同政治同支那分開，商人幾舐共都唔會傾到好嘅deal，理性睇，商人會轉向東南亞、甚至歐美

我相信香港挨唔到好耐 商人一定會撤資

GDP

未必
要睇因咩事獨立
周埋香港人口多，點都有市場價值，就算係外國嘅一個town仔都有人投資，點解要撤香港？

一日無港獨派入到建制入到政府掌權都唔駛諗獨立啦

其實不如諗下有咩要準備

如果係噉依個世界就冇革命啦
咩都要係咁「正途」嘅方法入
我都畀個正途嘅結果你丫
人地唔揀你入去咪企係到囉，唔洗獨立啦

我支持獨立，但必需承認嘅係香港人做慣狗，咁耐以嚟都係俾人殖民俾人統治，帝制去到英國佬到而家支共，而且甘願做殖民者嘅狗求存，根本冇一種民族意識去團結成班香港人

想獨立，可以，但唔會係而家，俾多500年你進化下先啦

成班小學雞係現實做唔到 就係網上發洩 遲早自殺跳樓死就係你地呢班人 完全唔肯面對現實

你好難叫市民去諗準備乜嘢
普通市民要準備嘅就係培養港獨情緒，作為小齒輪唔好諗到要有咩準備，做好自己本份，香港依家連港獨氣氛都未儲好
出面大把蠢人仲講緊失敗主義，抽下水講句「不了，香港人唔理」以為自己好脫俗
我唔覺得噉係冇希望，只係覺得好多人未做好自己本份，控制唔到自己
好多香港人心入面諗，雖然自己支持港獨，但自己身邊嘅人係港豬，所以自己有權講失敗主義，話香港人唔理，香港冇希望。其實依啲人唔配話自己支持港獨，抗爭唔係講話「我心諗支持港獨」你就係支持，支持係講力量講付出講行動，依啲失敗主義撚連說話都控制唔到，連說話冇力量，講咩支持？
真係支持嘅唔該，正能量、力量、希望、動力，最起碼都要噉，如果唔係嘅只會淪為打擊士氣嘅豬隊友

話口未完

講冇力量說話嘅人，唔好話自己支持
係自打嘴巴
一係你利申自己係「支持」只不過係想假裝自己係一份子嘅說話

做人實際d好
革命＜＜＜點革法？
以香港既處境
要革命就要"希"性而家擁有既野，到時支那未出手，你隔離左右既香港人已經吊起左你

點都要有外國勢力幫手至得，達成共識問人幫應該唔難
但係佢地幫得嚟會唔會自己吞咗香港就係問題

要準備轉型正義清單
有好多細微細眼野要撥亂返正
例如郵箱d顏色, 垃圾桶個口放返大, 港鐵換返d扶手....

我可以幫手

治安都無，講經咩，共黨日日放炸彈

犧牲呀文盲
讀多兩年書先上黎9up啦撚樣

所謂出師有名
一國兩制既已名存實亡，就可以堂堂正正向國際宣佈獨立，並即時成為中立國
如果中國敢郁香港，願歐美聯軍打柒中國

又嚟鍵國

清洗異族

集思廣益

上面嘅人同一般失敗主義撚同五毛一樣
都係避重就輕
走嚟同我地講「點樣革命」
我地點解要好似sell proposal噉同你一行行講有咩行動？你唔覺得唔make sense㗎咩？
你乜水？睇你口吻就知你唔係「支持者」，我指嘅支持者係有力量對港獨有希望對香港有憧憬嘅人，而唔係你依啲「利申我係港獨支持者，但我失望」嘅人
唔好扮熟

傾咩撚野外交呀
與中國保持敵對關係

情境同當年孫中山啱啱開始宣傳推翻滿清支那個時一樣

宣佈中立，若中國敢軍事入侵香港，願歐美聯軍打柒中國

Case 1 係咪好似依家俄羅斯同東歐國家咁？

第一步要做既係思想普及
幫班垃圾建立正確國家概念、香港史觀
大把人（廢中廢青）唔明港獨有咩好
所以都好難撲一聲獨立到
假如真係獨立到 蠢人係support唔到一個民主社會

唔洗一個月香港人會求支那唔好咁做

唔緊要，以前中國入侵本港一樣話好多野未搞掂，咪一樣６月３０搞掂！

點解有人負皮我

第一類獨立條件是最淺薄的理解，就是問若香港獨立了，將來水、電及食物從何而來？或許對很多人來說，香港一向依賴大陸提供的水、電及食物，一旦與大陸脫離，生命線斷了，香港就成為一個死城，故沒條件獨立。但這忽略了香港是一個國際城市，只要有錢，或許是貴一些，這些東西是可以向全世界買得到的。香港連依家d物價都話好鬼貴,頂唔順,真係有人獨立之後日日同你捱麵包咩短時間內根本睇不到香港有獨立的條件

點解你覺得會有歐美人願意犧牲自己黎打救你？

要好似南韓咁有美國駐軍
同要有防衛協議
鄰國一想攻過黎就美軍加聯合國軍支援打解放軍
逼解放軍退返深圳河以北

如果你睇過香港用幾多電力，同香港有幾多電力係自給自足
同埋知道海水化淡嘅成本同買東江水爭幾多
同埋知道香港幾多成嘅嘢食係來自非支那
同埋你知道香港物價高係幾多成本自地價
同埋你知道香港幾多人口係來自香港冇權控制嘅人口（單程證、支那專才）
同埋你知道香港庫房有幾多錢係用咗係同民生冇關嘅建設（高鐵、三跑等）
你先至嚟同我討論香港冇獨立條件啦

簡單嚟講
香港「冇獨立條件」嘅原因就係因為香港俾支那控制
冇支那使橫手，香港冇需要用咁多支那嘢

你都on99 根本就無計劃 講唔出
邊撚個會同你衝 衝黎為乜
你唔係以為只係打著「港獨」旗號 就號召到班人出黎呀？
人唔笑狗都吠啦
利申：唔支持港獨 因為睇唔到有幾可行 又唔係majority 好彩一早移民

噉我都唔浪費時間同你講嘢啦
你咁有自己想法，我都好欣賞你
我地做咩都唔洗同你交代啦，你都係浪費時間上網，同個同你唔同意見，你又唔care佢點諗，但又八掛想知佢地講咩嘅無聊人啫
成熟啲啦，我地支持同自己立場一致嘅人係唔洗care你點睇，你亦都唔會從我地身上拎到你啲成就感

反港獨嘅人以為自己邊個？
你一樣可以有權上網宣揚你嘅失敗主義（或者親中啦）
但係唔好以為港獨支持者要同你討論先得格
我地有我地嘅目的，你就冇你嘅目的，你係永遠都唔會搭到嘴。世界就係噉，你唔係嗰個圈子，你就唔可以要求自己理解人地諗咩，你點發癲罵人都好，人地眼中你只係一個無聊挑釁人，浪費時間嘅廢柴。可能你有成就感嘅，但自己匿係廁所唱歌自high都有成就感啦，何必上網挑釁人同人罵戰啫。
政治宣傳係俾啱聽嘅人聽，依啲亦係我發言嘅目的，覺得我講嘢有道理嘅人就會認同，覺得我冇道理嘅人我亦冇責任俾你帶走去說服你

一睇 brexit 就知力獨立唔係易玩

利申:本土派加把勁

不如整個荃灣獨立好唔好？

第一件工作係搵糧食，飲用水呀

應該十分鐘比解放軍滅左

唔好將自己睇到咁重
鍵國咪算囉 建咩國呀
未比人一把打埋過？

討論唔到咁多野

建到國又點 香港根性都係中國
建國派好快會比人用極刑

靠你了

要捉晒啲五毛狗上街文革式批鬥

香港根性係英國

香港根性係香港

願

鍵國

幾時成事呀 唔好得把口網上鳩up啦

荃灣根性係荃灣

冇錯呀，咁點先

靠你條智障就死啦
準備工作都未做就話跟進工作

又窮又慘果班團結走出來流血我就信會成事啦

成班五毛狗喺度講啲無point嘅嘢打擊士氣

中國從未直接統治過香港
香港有自己既邊境，海關，去中國係屬於出境
香港道路設計同行駛方向都不同於中國
香港官方語言有英文
英文係學術，商業，法律等都係主要語言
香港有獨立既司法，獨立既行政架構
客觀上香港已經離獨立不遠